公司講咗有wfh但同事照返工

第一個返，就有第二個返，之後就有第三。

好喇，到第四個wfh就會等如懶，等如唔為公司賣命，消息接收又慢，最後做唔到嘢都係要返～

公司呢招，高明呀！有人再中上報的話 ，唔使再被指唔畀同事wfh係你哋班柒頭自己返之嘛，yeah！！

同事係奴性重，無藥可救，但都陰濕唔過間公司

👍🏻

開名啦

垃圾同事

HKTV魔？

銀行？

果然香港人嘅訴求只有返工
返工賺錢先有錢睇醫生

我公司去到有人確診先開始諗wfh, 不過仲要人帶自己部機比佢set 都痴撚線